高登=守住網絡最後一條防線既反共論壇 連登=接3男2女捧既新5p論壇

同意請正評

有得唔同意咩

冇啦 一針見升

同意
但個邊無乜人 有d悶

慢慢返去啦 我都間中上下成人台

連登係學生哥既集中地

平均15 16歲

果陣成個舊登都係打手，日日出Post洗版洗台洗到癲，
點解樓主你講得出第一句既結論

收皮啦，想拉人返去？

總會有人拉隊返去含早洩條撚嘅，
咪去上果個F5到2046都未出到Po既地方囉

樓主=屎

負皮

屌你啦

高登守唔住好耐,班五毛熱狗多到喊

洪非凡、鳩硬呢啲熱毛點計先

成二成支那用戶
你用埋得個份

我唔覺得上年年中本民青打手少過5毛同熱狗加埋

屌連登5p個班人咪又係死狗咁留係5p

高登而家點唔知，但呢幾個月連登真係越來越多細路上

連登=小學雞+五毛
高登=熱毛

兩個論壇都係垃圾
但高登連人都無